{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867433644","data":{"timestamp":" 946867433644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867434727","data":{"timestamp":" 946867434726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" A"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867438477","data":{"timestamp":" 946867438476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867439536","data":{"timestamp":" 946867439536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" B"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867442901","data":{"timestamp":" 946867442901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867443952","data":{"timestamp":" 946867443951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" CH"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867447427","data":{"timestamp":" 946867447426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867448493","data":{"timestamp":" 946867448492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" D"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867452430","data":{"timestamp":" 946867452430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867453506","data":{"timestamp":" 946867453506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" E"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867457673","data":{"timestamp":" 946867457673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867458758","data":{"timestamp":" 946867458757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" F"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867462551","data":{"timestamp":" 946867462551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867463618","data":{"timestamp":" 946867463617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" G"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867474487","data":{"timestamp":" 946867474486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867475543","data":{"timestamp":" 946867475543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" H"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867482970","data":{"timestamp":" 946867482969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867484040","data":{"timestamp":" 946867484039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" J"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867487670","data":{"timestamp":" 946867487669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867488745","data":{"timestamp":" 946867488744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" K"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867493335","data":{"timestamp":" 946867493334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867494390","data":{"timestamp":" 946867494389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" L"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867498268","data":{"timestamp":" 946867498268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867499334","data":{"timestamp":" 946867499333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" M"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867502853","data":{"timestamp":" 946867502853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867503920","data":{"timestamp":" 946867503920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" N"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867506489","data":{"timestamp":" 946867506489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867507560","data":{"timestamp":" 946867507559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867510770","data":{"timestamp":" 946867510769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867511820","data":{"timestamp":" 946867511819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" P"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867516283","data":{"timestamp":" 946867516283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867517347","data":{"timestamp":" 946867517346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" R"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867521053","data":{"timestamp":" 946867521052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867522119","data":{"timestamp":" 946867522119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" S"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867526623","data":{"timestamp":" 946867526622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867527698","data":{"timestamp":" 946867527697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" T"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867531483","data":{"timestamp":" 946867531481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867532536","data":{"timestamp":" 946867532535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" U"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867539617","data":{"timestamp":" 946867539617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867540696","data":{"timestamp":" 946867540695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" V"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867544278","data":{"timestamp":" 946867544278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867545337","data":{"timestamp":" 946867545336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" W"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867548155","data":{"timestamp":" 946867548155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867549220","data":{"timestamp":" 946867549219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Y"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867551923","data":{"timestamp":" 946867551922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867552983","data":{"timestamp":" 946867552982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::all.A..Z.asc.uc.4__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867556388","data":{"timestamp":" 946867556387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867556527","data":{"timestamp":" 946867556527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867617472","data":{"timestamp":" 946867617471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 8d91f021-9741-499c-a94b-b386ed8a50bd"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__all.A..Z.asc.uc.4__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Z"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867650182","data":{"timestamp":" 946867650181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867650891","data":{"timestamp":" 946867650890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867651786","data":{"timestamp":" 946867651786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" KULIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867652006","data":{"timestamp":" 946867652005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867652913","data":{"timestamp":" 946867652912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" KIANGAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867653106","data":{"timestamp":" 946867653106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867653682","data":{"timestamp":" 946867653682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867654296","data":{"timestamp":" 946867654296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867656851","data":{"timestamp":" 946867656850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867657804","data":{"timestamp":" 946867657803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" ALIYEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867658024","data":{"timestamp":" 946867658023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867658796","data":{"timestamp":" 946867658796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867659761","data":{"timestamp":" 946867659760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" ISIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867660531","data":{"timestamp":" 946867660531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867662815","data":{"timestamp":" 946867662814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867663825","data":{"timestamp":" 946867663824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867664629","data":{"timestamp":" 946867664629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" WALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867665404","data":{"timestamp":" 946867665404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867665878","data":{"timestamp":" 946867665878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867666422","data":{"timestamp":" 946867666422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867667558","data":{"timestamp":" 946867667556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867667758","data":{"timestamp":" 946867667758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867668563","data":{"timestamp":" 946867668563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867669587","data":{"timestamp":" 946867669586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867669813","data":{"timestamp":" 946867669812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867670458","data":{"timestamp":" 946867670458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867671632","data":{"timestamp":" 946867671632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867672636","data":{"timestamp":" 946867672635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867672701","data":{"timestamp":" 946867672701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867673201","data":{"timestamp":" 946867673201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867675478","data":{"timestamp":" 946867675477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867676403","data":{"timestamp":" 946867676403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" WALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867676908","data":{"timestamp":" 946867676907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867677691","data":{"timestamp":" 946867677690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMEBEBA"," userResponse":" WAMEBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867678370","data":{"timestamp":" 946867678369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867678611","data":{"timestamp":" 946867678611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867679227","data":{"timestamp":" 946867679227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867680520","data":{"timestamp":" 946867680520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETEA"," userResponse":" KUWALETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867680940","data":{"timestamp":" 946867680940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867681480","data":{"timestamp":" 946867681480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha walirudi huku wamebeba matunda ya mkuyu kuwaletea ndugu zao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAO"," userResponse":" ZAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867684329","data":{"timestamp":" 946867684329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOYAONA"," userResponse":" ALIPOYAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867684960","data":{"timestamp":" 946867684959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867685581","data":{"timestamp":" 946867685580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867686593","data":{"timestamp":" 946867686593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867687285","data":{"timestamp":" 946867687284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867688528","data":{"timestamp":" 946867688527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIDONDOKWA"," userResponse":" ALIDONDOKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867688718","data":{"timestamp":" 946867688717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867689386","data":{"timestamp":" 946867689386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoyaona matunda hayo Buibui Anansi alidondokwa na mate."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATE"," userResponse":" MATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867691631","data":{"timestamp":" 946867691630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867693325","data":{"timestamp":" 946867693324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEWEZAJE"," userResponse":" ANGEWEZAJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867694227","data":{"timestamp":" 946867694226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYAPATA"," userResponse":" KUYAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867694891","data":{"timestamp":" 946867694890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867695520","data":{"timestamp":" 946867695520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je angewezaje kuyapata matunda hayo?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867699127","data":{"timestamp":" 946867699125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRI"," userResponse":" ALIFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867701128","data":{"timestamp":" 946867701128"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFIKIRI"," userResponse":" AKAFIKIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867701680","data":{"timestamp":" 946867701679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867702484","data":{"timestamp":" 946867702483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867702895","data":{"timestamp":" 946867702894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867703365","data":{"timestamp":" 946867703364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifikiri akafikiri na akapata wazo zuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867706442","data":{"timestamp":" 946867706441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIPAKA"," userResponse":" ALIJIPAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867707062","data":{"timestamp":" 946867707061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NTA"," userResponse":" NTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867708536","data":{"timestamp":" 946867708535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAYONATA"," userResponse":" INAYONATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867709359","data":{"timestamp":" 946867709359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867709994","data":{"timestamp":" 946867709993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867710426","data":{"timestamp":" 946867710426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867710597","data":{"timestamp":" 946867710596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867711081","data":{"timestamp":" 946867711080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijipaka nta inayonata kwenye sehemu yake ya nyuma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867713393","data":{"timestamp":" 946867713392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867714386","data":{"timestamp":" 946867714385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHUKUA"," userResponse":" AKACHUKUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867715018","data":{"timestamp":" 946867715017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIGAE"," userResponse":" KIGAE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867715398","data":{"timestamp":" 946867715397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867715981","data":{"timestamp":" 946867715980"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUNGU"," userResponse":" NYUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867717215","data":{"timestamp":" 946867717215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAENDA"," userResponse":" AKAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867717536","data":{"timestamp":" 946867717535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867718077","data":{"timestamp":" 946867718076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KINA"," userResponse":" KINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867718679","data":{"timestamp":" 946867718678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akachukua kigae cha nyungu akaenda kwa kina kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867721480","data":{"timestamp":" 946867721479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867722124","data":{"timestamp":" 946867722123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" NAOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867723438","data":{"timestamp":" 946867723437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USADIZI"," userResponse":" USADIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867726216","data":{"timestamp":" 946867726216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAOMBA"," userResponse":" NAOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867726719","data":{"timestamp":" 946867726719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867726958","data":{"timestamp":" 946867726957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867727690","data":{"timestamp":" 946867727689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Naomba kaa la moto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867729935","data":{"timestamp":" 946867729934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867730365","data":{"timestamp":" 946867730364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867731529","data":{"timestamp":" 946867731528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jiko langu limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" LIMEZIMIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867734476","data":{"timestamp":" 946867734475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867735850","data":{"timestamp":" 946867735850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIMCHUKULIA"," userResponse":" WAKIMCHUKULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867736285","data":{"timestamp":" 946867736285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867736497","data":{"timestamp":" 946867736497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867736967","data":{"timestamp":" 946867736967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867737615","data":{"timestamp":" 946867737614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867738100","data":{"timestamp":" 946867738099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867738734","data":{"timestamp":" 946867738733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867739880","data":{"timestamp":" 946867739879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867740914","data":{"timestamp":" 946867740914"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKALIA"," userResponse":" ALIKALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867741445","data":{"timestamp":" 946867741445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867742051","data":{"timestamp":" 946867742050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867742880","data":{"timestamp":" 946867742879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867743115","data":{"timestamp":" 946867743115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867743779","data":{"timestamp":" 946867743779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walipokuwa wakimchukulia kaa la moto kutoka kwenye jiko Anansi alikalia tunda moja kubwa la mkuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867745909","data":{"timestamp":" 946867745908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867746458","data":{"timestamp":" 946867746457"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867747790","data":{"timestamp":" 946867747789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIJINATA"," userResponse":" LILIJINATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867748274","data":{"timestamp":" 946867748272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867749189","data":{"timestamp":" 946867749188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tunda hilo lilijinata kwenye makalio."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALIO"," userResponse":" MAKALIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867752301","data":{"timestamp":" 946867752300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWASHUKURU"," userResponse":" ALIWASHUKURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867752800","data":{"timestamp":" 946867752800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867753221","data":{"timestamp":" 946867753221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867754336","data":{"timestamp":" 946867754336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHARAKISHA"," userResponse":" KUHARAKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867754820","data":{"timestamp":" 946867754820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867755622","data":{"timestamp":" 946867755622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867756897","data":{"timestamp":" 946867756896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFURAHIA"," userResponse":" KUFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867757422","data":{"timestamp":" 946867757422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUYU"," userResponse":" KUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867757923","data":{"timestamp":" 946867757923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwashukuru kunguru na kuharakisha kwenda nyumbani kufurahia kuyu hilo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867760893","data":{"timestamp":" 946867760893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867761352","data":{"timestamp":" 946867761351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867761883","data":{"timestamp":" 946867761882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867762928","data":{"timestamp":" 946867762927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUTOSHA"," userResponse":" HALIKUTOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867765663","data":{"timestamp":" 946867765663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIRUDI"," userResponse":" ALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867765894","data":{"timestamp":" 946867765893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867766430","data":{"timestamp":" 946867766429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867766528","data":{"timestamp":" 946867766528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867767160","data":{"timestamp":" 946867767160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867768308","data":{"timestamp":" 946867768308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAFANYA"," userResponse":" AKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867768851","data":{"timestamp":" 946867768850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867769679","data":{"timestamp":" 946867769678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867770488","data":{"timestamp":" 946867770488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFANYA"," userResponse":" AMEFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867771171","data":{"timestamp":" 946867771171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alirudi kwa mara ya pili akafanya vile alikuwa amefanya tena."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867773960","data":{"timestamp":" 946867773959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPORUDI"," userResponse":" ALIPORUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867774339","data":{"timestamp":" 946867774339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867774602","data":{"timestamp":" 946867774602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867775234","data":{"timestamp":" 946867775233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867776007","data":{"timestamp":" 946867776006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867776922","data":{"timestamp":" 946867776922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIANZA"," userResponse":" WALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867777784","data":{"timestamp":" 946867777783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliporudi mara ya tatu kunguru walianza kumshuku."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMSHUKU"," userResponse":" KUMSHUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867779905","data":{"timestamp":" 946867779904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867780325","data":{"timestamp":" 946867780325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINI"," userResponse":" NINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867781078","data":{"timestamp":" 946867781077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNARUDI"," userResponse":" UNARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867781469","data":{"timestamp":" 946867781468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867781900","data":{"timestamp":" 946867781900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867782151","data":{"timestamp":" 946867782150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867782626","data":{"timestamp":" 946867782626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867783619","data":{"timestamp":" 946867783619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" KUOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867784027","data":{"timestamp":" 946867784027"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867784197","data":{"timestamp":" 946867784197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867784903","data":{"timestamp":" 946867784903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa nini unarudi hapa mara kwa mara kuomba kaa la moto?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867787436","data":{"timestamp":" 946867787435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867788373","data":{"timestamp":" 946867788372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIBU"," userResponse":" AKAJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867789427","data":{"timestamp":" 946867789426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867790171","data":{"timestamp":" 946867790171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867790998","data":{"timestamp":" 946867790997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKIFIKA"," userResponse":" NIKIFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867791882","data":{"timestamp":" 946867791881"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867792513","data":{"timestamp":" 946867792513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867792899","data":{"timestamp":" 946867792898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWA"," userResponse":" HUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867794017","data":{"timestamp":" 946867794017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajibu kila wakati nikifika nyumbani kaa huwa limezimika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIMEZIMIKA"," userResponse":" LIMEZIMIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867796448","data":{"timestamp":" 946867796447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867797698","data":{"timestamp":" 946867797698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMWAMBIA"," userResponse":" WALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867800066","data":{"timestamp":" 946867800066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNA"," userResponse":" UNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867800850","data":{"timestamp":" 946867800849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMAA"," userResponse":" TAMAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867801040","data":{"timestamp":" 946867801039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867801674","data":{"timestamp":" 946867801673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867802268","data":{"timestamp":" 946867802268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Una tamaa ya chakula chetu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHETU"," userResponse":" CHETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867804648","data":{"timestamp":" 946867804647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SI"," userResponse":" SI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867805137","data":{"timestamp":" 946867805137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWELI"," userResponse":" KWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867806279","data":{"timestamp":" 946867806279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867807134","data":{"timestamp":" 946867807133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Si kweli Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867809718","data":{"timestamp":" 946867809717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867810910","data":{"timestamp":" 946867810909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867811572","data":{"timestamp":" 946867811571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867814160","data":{"timestamp":" 946867814160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867815197","data":{"timestamp":" 946867815194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" WAKAMWONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867815946","data":{"timestamp":" 946867815946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867816738","data":{"timestamp":" 946867816737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kunguru wakamwonea huruma sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867819829","data":{"timestamp":" 946867819829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAWASAWA"," userResponse":" SAWASAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867820487","data":{"timestamp":" 946867820485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867821444","data":{"timestamp":" 946867821443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKASEMA"," userResponse":" WAKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867823698","data":{"timestamp":" 946867823697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEBA"," userResponse":" BEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867824220","data":{"timestamp":" 946867824219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAA"," userResponse":" KAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867824984","data":{"timestamp":" 946867824984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINGINE"," userResponse":" JINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867825197","data":{"timestamp":" 946867825196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867825931","data":{"timestamp":" 946867825930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867826553","data":{"timestamp":" 946867826553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867827201","data":{"timestamp":" 946867827201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867828229","data":{"timestamp":" 946867828229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867829329","data":{"timestamp":" 946867829328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867830365","data":{"timestamp":" 946867830365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAENDA"," userResponse":" TUTAENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867830895","data":{"timestamp":" 946867830895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAWE"," userResponse":" NAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867831342","data":{"timestamp":" 946867831341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867832018","data":{"timestamp":" 946867832018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867832449","data":{"timestamp":" 946867832449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867833168","data":{"timestamp":" 946867833168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":"  Beba kaa jingine la moto na kesho mapema asubuhi tutaenda nawe kwenye mkuyu wenye matunda."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867836214","data":{"timestamp":" 946867836213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867837455","data":{"timestamp":" 946867837454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867838227","data":{"timestamp":" 946867838226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867838848","data":{"timestamp":" 946867838847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867840413","data":{"timestamp":" 946867840412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMCHANGIA"," userResponse":" ALIMCHANGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867841007","data":{"timestamp":" 946867841007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867842054","data":{"timestamp":" 946867842053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYOYA"," userResponse":" MANYOYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867843146","data":{"timestamp":" 946867843146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAPATA"," userResponse":" AKAPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867843681","data":{"timestamp":" 946867843680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAWA"," userResponse":" MBAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867846107","data":{"timestamp":" 946867846106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867846939","data":{"timestamp":" 946867846938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867847418","data":{"timestamp":" 946867847417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867847946","data":{"timestamp":" 946867847946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867848474","data":{"timestamp":" 946867848474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" MKUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867849579","data":{"timestamp":" 946867849578"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" ULIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867850554","data":{"timestamp":" 946867850554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867850628","data":{"timestamp":" 946867850628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867851058","data":{"timestamp":" 946867851058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi akaruka hadi kwenye mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867853830","data":{"timestamp":" 946867853829"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONA"," userResponse":" ALIPOONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867854490","data":{"timestamp":" 946867854490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867854987","data":{"timestamp":" 946867854987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867855748","data":{"timestamp":" 946867855748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867857303","data":{"timestamp":" 946867857302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYATAKA"," userResponse":" ALIYATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867857960","data":{"timestamp":" 946867857959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867858543","data":{"timestamp":" 946867858543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867858814","data":{"timestamp":" 946867858814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipoona matunda yale matamu aliyataka yote peke yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867861111","data":{"timestamp":" 946867861110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867861802","data":{"timestamp":" 946867861802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867862495","data":{"timestamp":" 946867862494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867863659","data":{"timestamp":" 946867863658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOJARIBU"," userResponse":" ALIPOJARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867864351","data":{"timestamp":" 946867864350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUCHUMA"," userResponse":" KUCHUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867864972","data":{"timestamp":" 946867864972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867865774","data":{"timestamp":" 946867865773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867866636","data":{"timestamp":" 946867866636"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867867629","data":{"timestamp":" 946867867629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WACHA"," userResponse":" WACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867868362","data":{"timestamp":" 946867868361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867868564","data":{"timestamp":" 946867868563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867869065","data":{"timestamp":" 946867869064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LANGU"," userResponse":" LANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867871284","data":{"timestamp":" 946867871284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867872458","data":{"timestamp":" 946867872458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILILIONA"," userResponse":" NILILIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867873077","data":{"timestamp":" 946867873077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi nililiona kwanza!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867875696","data":{"timestamp":" 946867875696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867876639","data":{"timestamp":" 946867876638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867877261","data":{"timestamp":" 946867877260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867877782","data":{"timestamp":" 946867877782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNDA"," userResponse":" TUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867877981","data":{"timestamp":" 946867877981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867878744","data":{"timestamp":" 946867878744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIWEKA"," userResponse":" KULIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867879235","data":{"timestamp":" 946867879235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867879300","data":{"timestamp":" 946867879300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867879851","data":{"timestamp":" 946867879850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867880302","data":{"timestamp":" 946867880302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alichukuwa kila tunda na kuliweka ndani ya mfuko wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867883207","data":{"timestamp":" 946867883206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATIMAYE"," userResponse":" HATIMAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867884409","data":{"timestamp":" 946867884408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHUKUWA"," userResponse":" ALICHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867885061","data":{"timestamp":" 946867885061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867885743","data":{"timestamp":" 946867885742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867886252","data":{"timestamp":" 946867886252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867886917","data":{"timestamp":" 946867886916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867887833","data":{"timestamp":" 946867887832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUPATA"," userResponse":" HAWAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867888597","data":{"timestamp":" 946867888596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hatimaye alichukuwa matunda yote na kunguru hawakupata chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867891831","data":{"timestamp":" 946867891831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIACHWA"," userResponse":" ALIACHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867892308","data":{"timestamp":" 946867892307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867892785","data":{"timestamp":" 946867892784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867893569","data":{"timestamp":" 946867893568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" GIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867894349","data":{"timestamp":" 946867894348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIKAANZA"," userResponse":" LIKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867895108","data":{"timestamp":" 946867895107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliachwa peke yake giza likaanza kutanda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTANDA"," userResponse":" KUTANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867897691","data":{"timestamp":" 946867897690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867898372","data":{"timestamp":" 946867898371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867898809","data":{"timestamp":" 946867898809"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867899207","data":{"timestamp":" 946867899206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867899725","data":{"timestamp":" 946867899724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" MTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867900368","data":{"timestamp":" 946867900367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867900839","data":{"timestamp":" 946867900839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867901400","data":{"timestamp":" 946867901400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867902773","data":{"timestamp":" 946867902773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIAMBIA"," userResponse":" ALIJIAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867903415","data":{"timestamp":" 946867903415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867903986","data":{"timestamp":" 946867903986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867904709","data":{"timestamp":" 946867904709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIRUKE"," userResponse":" NIRUKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867905316","data":{"timestamp":" 946867905315"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEWANI"," userResponse":" HEWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867905708","data":{"timestamp":" 946867905708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867906374","data":{"timestamp":" 946867906373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siwezi kuishi kwenye huu mti maisha yangu yote alijiambia ni lazima niruke hewani kama kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" KUNGURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867908836","data":{"timestamp":" 946867908836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867909792","data":{"timestamp":" 946867909792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHUSHA"," userResponse":" AKASHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867910483","data":{"timestamp":" 946867910482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867911808","data":{"timestamp":" 946867911807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867912567","data":{"timestamp":" 946867912567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKARUKA"," userResponse":" AKARUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867913339","data":{"timestamp":" 946867913339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867914205","data":{"timestamp":" 946867914204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867917365","data":{"timestamp":" 946867917365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANGUKA"," userResponse":" AKAANGUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867918076","data":{"timestamp":" 946867918075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867918160","data":{"timestamp":" 946867918160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867918638","data":{"timestamp":" 946867918637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867919259","data":{"timestamp":" 946867919258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867919496","data":{"timestamp":" 946867919495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867920067","data":{"timestamp":" 946867920067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867921391","data":{"timestamp":" 946867921390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akaanguka ndani ya mto baina ya mamba hatari."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" HATARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867924228","data":{"timestamp":" 946867924227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPA"," userResponse":" HAPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867924667","data":{"timestamp":" 946867924666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUNA"," userResponse":" TUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867925195","data":{"timestamp":" 946867925194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYAMA"," userResponse":" NYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867925867","data":{"timestamp":" 946867925866"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867926085","data":{"timestamp":" 946867926085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867927274","data":{"timestamp":" 946867927273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYORORO"," userResponse":" NYORORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867929728","data":{"timestamp":" 946867929727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867930397","data":{"timestamp":" 946867930397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867931237","data":{"timestamp":" 946867931236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867933987","data":{"timestamp":" 946867933986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUANZE"," userResponse":" TUANZE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867934528","data":{"timestamp":" 946867934527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLO"," userResponse":" MLO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867934878","data":{"timestamp":" 946867934877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tuanze mlo mm..."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MM"," userResponse":" MM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867938471","data":{"timestamp":" 946867938471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867939336","data":{"timestamp":" 946867939336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSINIUE"," userResponse":" MSINIUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867940521","data":{"timestamp":" 946867940520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867941321","data":{"timestamp":" 946867941320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali msiniue Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867943772","data":{"timestamp":" 946867943772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867944694","data":{"timestamp":" 946867944694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867945388","data":{"timestamp":" 946867945387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIA"," userResponse":" KULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867947739","data":{"timestamp":" 946867947738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANI"," userResponse":" KWANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867948528","data":{"timestamp":" 946867948527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAMJUI"," userResponse":" HAMJUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867948957","data":{"timestamp":" 946867948957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867949165","data":{"timestamp":" 946867949164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867949767","data":{"timestamp":" 946867949766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867950315","data":{"timestamp":" 946867950314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwani hamjui mimi ni mmoja wenu?"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENU"," userResponse":" WENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867953710","data":{"timestamp":" 946867953710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIPOTEA"," userResponse":" NILIPOTEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867954411","data":{"timestamp":" 946867954410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867954621","data":{"timestamp":" 946867954619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867955283","data":{"timestamp":" 946867955282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MABABU"," userResponse":" MABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867955895","data":{"timestamp":" 946867955895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZENU"," userResponse":" ZENU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867956466","data":{"timestamp":" 946867956465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867957161","data":{"timestamp":" 946867957160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" HAKUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867958114","data":{"timestamp":" 946867958114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEWEZA"," userResponse":" ALIYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867959094","data":{"timestamp":" 946867959094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIPATA"," userResponse":" KUNIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867961470","data":{"timestamp":" 946867961469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867961895","data":{"timestamp":" 946867961894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINYI"," userResponse":" NYINYI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867962130","data":{"timestamp":" 946867962129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867962577","data":{"timestamp":" 946867962576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867963167","data":{"timestamp":" 946867963166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa nyinyi ni ndugu zangu!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867966151","data":{"timestamp":" 946867966150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867967054","data":{"timestamp":" 946867967054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHOZI"," userResponse":" MACHOZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867967553","data":{"timestamp":" 946867967552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867968021","data":{"timestamp":" 946867968020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867969025","data":{"timestamp":" 946867969024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWONEA"," userResponse":" WAKAMWONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867969706","data":{"timestamp":" 946867969706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alilia machozi hadi mamba wakamwonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867973290","data":{"timestamp":" 946867973289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867973759","data":{"timestamp":" 946867973758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867974371","data":{"timestamp":" 946867974370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867975523","data":{"timestamp":" 946867975522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUAMINI"," userResponse":" HAKUAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867977037","data":{"timestamp":" 946867977037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAJUA"," userResponse":" TUTAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867977569","data":{"timestamp":" 946867977568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867978147","data":{"timestamp":" 946867978146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867978394","data":{"timestamp":" 946867978394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867979009","data":{"timestamp":" 946867979009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867979915","data":{"timestamp":" 946867979915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" WETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867980591","data":{"timestamp":" 946867980591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWEZA"," userResponse":" UKIWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867981216","data":{"timestamp":" 946867981216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867981732","data":{"timestamp":" 946867981731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867981908","data":{"timestamp":" 946867981908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867982673","data":{"timestamp":" 946867982673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATOPE"," userResponse":" MATOPE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867983020","data":{"timestamp":" 946867983020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867983475","data":{"timestamp":" 946867983475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mamba mzee hakuamini Tutajua kwamba wewe ni mmoja wetu ukiweza kunywa supu ya matope kama sisi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SISI"," userResponse":" SISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867986514","data":{"timestamp":" 946867986514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMPATIA"," userResponse":" WALIMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867987179","data":{"timestamp":" 946867987178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867987409","data":{"timestamp":" 946867987409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867987871","data":{"timestamp":" 946867987871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867988606","data":{"timestamp":" 946867988606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walimpatia kibuyu cha maji machafu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHAFU"," userResponse":" MACHAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867991268","data":{"timestamp":" 946867991267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYANYANGU"," userResponse":" NYANYANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867992050","data":{"timestamp":" 946867992049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867993162","data":{"timestamp":" 946867993162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITENGEZA"," userResponse":" AKITENGEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867993597","data":{"timestamp":" 946867993596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUPU"," userResponse":" SUPU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867994006","data":{"timestamp":" 946867994006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867994447","data":{"timestamp":" 946867994446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867995290","data":{"timestamp":" 946867995290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867996075","data":{"timestamp":" 946867996074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nyanyangu alikuwa akitengeza supu kama hii Anansi alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867998813","data":{"timestamp":" 946867998813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946867999669","data":{"timestamp":" 946867999668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALICHIMBA"," userResponse":" ALICHIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868000200","data":{"timestamp":" 946868000199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868000715","data":{"timestamp":" 946868000714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868001359","data":{"timestamp":" 946868001359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ARDHI"," userResponse":" ARDHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868002224","data":{"timestamp":" 946868002223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKITUMIA"," userResponse":" AKITUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868002715","data":{"timestamp":" 946868002714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868003078","data":{"timestamp":" 946868003078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868003263","data":{"timestamp":" 946868003263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868003795","data":{"timestamp":" 946868003795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868004819","data":{"timestamp":" 946868004818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868005554","data":{"timestamp":" 946868005554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOBOA"," userResponse":" AKATOBOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868006355","data":{"timestamp":" 946868006355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIMO"," userResponse":" SHIMO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868007015","data":{"timestamp":" 946868007014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868007720","data":{"timestamp":" 946868007720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868007982","data":{"timestamp":" 946868007982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868008613","data":{"timestamp":" 946868008612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868008986","data":{"timestamp":" 946868008986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868009209","data":{"timestamp":" 946868009209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868009717","data":{"timestamp":" 946868009716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini alichimba shimo kwenye ardhi akitumia mguu wake wa nyuma kisha akatoboa shimo kwenye kibuyu kwa mguu wake wa mbele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" MBELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868012397","data":{"timestamp":" 946868012396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFANYA"," userResponse":" ALIJIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868012972","data":{"timestamp":" 946868012972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868013884","data":{"timestamp":" 946868013883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868014667","data":{"timestamp":" 946868014667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKINYWA"," userResponse":" AKINYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868015400","data":{"timestamp":" 946868015400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868016063","data":{"timestamp":" 946868016062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868016496","data":{"timestamp":" 946868016496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868016969","data":{"timestamp":" 946868016968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBE"," userResponse":" KUMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868017954","data":{"timestamp":" 946868017954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868019079","data":{"timestamp":" 946868019079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIMWAGIKA"," userResponse":" YAKIMWAGIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868020123","data":{"timestamp":" 946868020122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" KUPITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868021047","data":{"timestamp":" 946868021047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" KATIKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868021126","data":{"timestamp":" 946868021126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868021648","data":{"timestamp":" 946868021648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868022231","data":{"timestamp":" 946868022230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alijifanya kwamba alikuwa akinywa yale maji na kumbe yalikuwa yakimwagika kupitia katikati ya miguu yake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868024572","data":{"timestamp":" 946868024571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMU"," userResponse":" TAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868025632","data":{"timestamp":" 946868025632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868028410","data":{"timestamp":" 946868028409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868029092","data":{"timestamp":" 946868029091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKU"," userResponse":" HUKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868030106","data":{"timestamp":" 946868030105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIRUDISHA"," userResponse":" AKIRUDISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868030808","data":{"timestamp":" 946868030807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema huku akirudisha kibuyu."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBUYU"," userResponse":" KIBUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868033871","data":{"timestamp":" 946868033870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SASA"," userResponse":" SASA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868034651","data":{"timestamp":" 946868034650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMEJUA"," userResponse":" TUMEJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868035067","data":{"timestamp":" 946868035066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868035444","data":{"timestamp":" 946868035443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868035920","data":{"timestamp":" 946868035920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868036122","data":{"timestamp":" 946868036121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868036718","data":{"timestamp":" 946868036717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868037219","data":{"timestamp":" 946868037218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WETU"," userResponse":" WETU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868038191","data":{"timestamp":" 946868038190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868039355","data":{"timestamp":" 946868039355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sasa tumejua wewe bila shaka ni mmoja wetu  mamba wakamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWAMBIA"," userResponse":" WAKAMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868041450","data":{"timestamp":" 946868041449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868041961","data":{"timestamp":" 946868041961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868043184","data":{"timestamp":" 946868043184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMRUHUSU"," userResponse":" WALIMRUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868043884","data":{"timestamp":" 946868043884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868044549","data":{"timestamp":" 946868044548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868045210","data":{"timestamp":" 946868045209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868045718","data":{"timestamp":" 946868045717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAO"," userResponse":" NAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868046701","data":{"timestamp":" 946868046701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868046899","data":{"timestamp":" 946868046899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo walimruhusu Anansi kulala pamoja nao usiku huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868049566","data":{"timestamp":" 946868049566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KESHO"," userResponse":" KESHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868050679","data":{"timestamp":" 946868050678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868051971","data":{"timestamp":" 946868051970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAWAAMBIA"," userResponse":" NITAWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868052766","data":{"timestamp":" 946868052766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868053491","data":{"timestamp":" 946868053489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHUSU"," userResponse":" KUHUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868054096","data":{"timestamp":" 946868054096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868054648","data":{"timestamp":" 946868054647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868055922","data":{"timestamp":" 946868055921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868057046","data":{"timestamp":" 946868057045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868058025","data":{"timestamp":" 946868058025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868058857","data":{"timestamp":" 946868058857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIANZA"," userResponse":" WAKIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868059651","data":{"timestamp":" 946868059651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kesho asubuhi nitawaambia hadithi kuhusu maisha yangu Anansi aliwaambia walipokuwa wakianza kulala."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALA"," userResponse":" KULALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868062708","data":{"timestamp":" 946868062708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868063930","data":{"timestamp":" 946868063929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868064767","data":{"timestamp":" 946868064766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868065848","data":{"timestamp":" 946868065847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMAKA"," userResponse":" ALIMAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868066687","data":{"timestamp":" 946868066687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868066898","data":{"timestamp":" 946868066897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868067561","data":{"timestamp":" 946868067560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868068905","data":{"timestamp":" 946868068904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMSHA"," userResponse":" AKAMWAMSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868069345","data":{"timestamp":" 946868069344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868070008","data":{"timestamp":" 946868070008"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku iliyofuata Anansi alimaka asubuhi na mapema akamwamsha mamba mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868072584","data":{"timestamp":" 946868072582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868073064","data":{"timestamp":" 946868073062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868073907","data":{"timestamp":" 946868073906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMLETE"," userResponse":" NIMLETE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868074285","data":{"timestamp":" 946868074284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868074551","data":{"timestamp":" 946868074551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868075120","data":{"timestamp":" 946868075120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868075583","data":{"timestamp":" 946868075582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868076257","data":{"timestamp":" 946868076256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868077328","data":{"timestamp":" 946868077328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANISAIDIE"," userResponse":" WANISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868078362","data":{"timestamp":" 946868078361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kwenda nimlete mke na watoto wangu ili wanisaidie kuhadithia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUHADITHIA"," userResponse":" KUHADITHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868080437","data":{"timestamp":" 946868080436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JE"," userResponse":" JE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868082048","data":{"timestamp":" 946868082047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANISAIDIA"," userResponse":" UTANISAIDIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868082649","data":{"timestamp":" 946868082648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868083434","data":{"timestamp":" 946868083433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALETA"," userResponse":" KUWALETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868083954","data":{"timestamp":" 946868083953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868084171","data":{"timestamp":" 946868084170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868084768","data":{"timestamp":" 946868084768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868085760","data":{"timestamp":" 946868085759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Je utanisaidia niende kuwaleta kabla ya wengine kuamka?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMKA"," userResponse":" KUAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868088654","data":{"timestamp":" 946868088654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868089414","data":{"timestamp":" 946868089413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYO"," userResponse":" HUYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868090665","data":{"timestamp":" 946868090665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUFURAHI"," userResponse":" HAKUFURAHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868090921","data":{"timestamp":" 946868090921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868091875","data":{"timestamp":" 946868091874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUAMSHWA"," userResponse":" KUAMSHWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868092587","data":{"timestamp":" 946868092586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPEMA"," userResponse":" MAPEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868093116","data":{"timestamp":" 946868093115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba huyo hakufurahi kwa kuamshwa mapema sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868095791","data":{"timestamp":" 946868095790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868096902","data":{"timestamp":" 946868096901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NISAIDIE"," userResponse":" NISAIDIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868099310","data":{"timestamp":" 946868099309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868100110","data":{"timestamp":" 946868100109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNAJUA"," userResponse":" UNAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868101107","data":{"timestamp":" 946868101107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOGELEA"," userResponse":" KUOGELEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868101698","data":{"timestamp":" 946868101698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868102336","data":{"timestamp":" 946868102335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868102896","data":{"timestamp":" 946868102895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868103808","data":{"timestamp":" 946868103807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868104890","data":{"timestamp":" 946868104890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wewe unajua kuogelea haraka kuliko mimi Anansi akamwambia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWAMBIA"," userResponse":" AKAMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868107302","data":{"timestamp":" 946868107301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868108445","data":{"timestamp":" 946868108444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAKUBALI"," userResponse":" AKAKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868109355","data":{"timestamp":" 946868109354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMBEBA"," userResponse":" KUMBEBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868110096","data":{"timestamp":" 946868110095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868110555","data":{"timestamp":" 946868110555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868110924","data":{"timestamp":" 946868110923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868111569","data":{"timestamp":" 946868111569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868112604","data":{"timestamp":" 946868112603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868113430","data":{"timestamp":" 946868113429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGONI"," userResponse":" UKINGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868113714","data":{"timestamp":" 946868113713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868114189","data":{"timestamp":" 946868114189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mamba akakubali kumbeba Anansi kwenye pua lake hadi ukingoni mwa mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868116668","data":{"timestamp":" 946868116667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868117617","data":{"timestamp":" 946868117616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUKA"," userResponse":" ALISHUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868118289","data":{"timestamp":" 946868118288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868118558","data":{"timestamp":" 946868118557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868118987","data":{"timestamp":" 946868118986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868119197","data":{"timestamp":" 946868119196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868119706","data":{"timestamp":" 946868119705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868120612","data":{"timestamp":" 946868120611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868122238","data":{"timestamp":" 946868122237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITARUDI"," userResponse":" NITARUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868122661","data":{"timestamp":" 946868122660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868123174","data":{"timestamp":" 946868123173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUNDE"," userResponse":" PUNDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868125692","data":{"timestamp":" 946868125692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868126313","data":{"timestamp":" 946868126313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGOJE"," userResponse":" NINGOJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868126934","data":{"timestamp":" 946868126933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPO"," userResponse":" PAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868127343","data":{"timestamp":" 946868127343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tafadhali ningoje papo hapo!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868129757","data":{"timestamp":" 946868129756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868130932","data":{"timestamp":" 946868130931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATOROKEA"," userResponse":" AKATOROKEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868131329","data":{"timestamp":" 946868131328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868131827","data":{"timestamp":" 946868131826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYASI"," userResponse":" NYASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868132439","data":{"timestamp":" 946868132438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868132988","data":{"timestamp":" 946868132987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha akatorokea kwenye nyasi haraka haraka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868135780","data":{"timestamp":" 946868135779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANGU"," userResponse":" TANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868136216","data":{"timestamp":" 946868136216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868136826","data":{"timestamp":" 946868136825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868137565","data":{"timestamp":" 946868137564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMBA"," userResponse":" MAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868138335","data":{"timestamp":" 946868138335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGALI"," userResponse":" ANGALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868139372","data":{"timestamp":" 946868139371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAMNGOJA"," userResponse":" ANAMNGOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868139960","data":{"timestamp":" 946868139960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868140356","data":{"timestamp":" 946868140356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868140875","data":{"timestamp":" 946868140875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKINGO"," userResponse":" UKINGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868141149","data":{"timestamp":" 946868141148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868141722","data":{"timestamp":" 946868141722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868142626","data":{"timestamp":" 946868142626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUA"," userResponse":" PUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868142879","data":{"timestamp":" 946868142879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868143362","data":{"timestamp":" 946868143361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868143945","data":{"timestamp":" 946868143945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868144842","data":{"timestamp":" 946868144842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868146516","data":{"timestamp":" 946868146516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKIJITOKEZA"," userResponse":" YAKIJITOKEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868147289","data":{"timestamp":" 946868147289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868147442","data":{"timestamp":" 946868147441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868148235","data":{"timestamp":" 946868148235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868150502","data":{"timestamp":" 946868150501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868150612","data":{"timestamp":" 946868150612"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 0745086f-81a7-4d74-846f-35a3feddfadb"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_53__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tangu siku hiyo mamba angali anamngoja Anansi kwenye ukingo wa mto pua na macho yake makubwa yakijitokeza juu ya maji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868173442","data":{"timestamp":" 946868173441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868174083","data":{"timestamp":" 946868174082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868174342","data":{"timestamp":" 946868174341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868174917","data":{"timestamp":" 946868174915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868176081","data":{"timestamp":" 946868176081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868176850","data":{"timestamp":" 946868176849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868178272","data":{"timestamp":" 946868178271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868179175","data":{"timestamp":" 946868179174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868179811","data":{"timestamp":" 946868179810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868180753","data":{"timestamp":" 946868180752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868181406","data":{"timestamp":" 946868181406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868183831","data":{"timestamp":" 946868183830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868184089","data":{"timestamp":" 946868184089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868185031","data":{"timestamp":" 946868185030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868185922","data":{"timestamp":" 946868185921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868186773","data":{"timestamp":" 946868186773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868187688","data":{"timestamp":" 946868187687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868190440","data":{"timestamp":" 946868190440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868190877","data":{"timestamp":" 946868190877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868191586","data":{"timestamp":" 946868191585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868192651","data":{"timestamp":" 946868192651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868193591","data":{"timestamp":" 946868193590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868194422","data":{"timestamp":" 946868194422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868195392","data":{"timestamp":" 946868195392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868197016","data":{"timestamp":" 946868197016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868197226","data":{"timestamp":" 946868197225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868198092","data":{"timestamp":" 946868198091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868198803","data":{"timestamp":" 946868198803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868199120","data":{"timestamp":" 946868199120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868200003","data":{"timestamp":" 946868200003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868201076","data":{"timestamp":" 946868201076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868204114","data":{"timestamp":" 946868204114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868204730","data":{"timestamp":" 946868204730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868205842","data":{"timestamp":" 946868205841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868206995","data":{"timestamp":" 946868206994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868207354","data":{"timestamp":" 946868207353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868208239","data":{"timestamp":" 946868208239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868209486","data":{"timestamp":" 946868209485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868210332","data":{"timestamp":" 946868210330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868212949","data":{"timestamp":" 946868212948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868213849","data":{"timestamp":" 946868213848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868214430","data":{"timestamp":" 946868214430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868214679","data":{"timestamp":" 946868214678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868215411","data":{"timestamp":" 946868215411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868216232","data":{"timestamp":" 946868216232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868218909","data":{"timestamp":" 946868218908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868219911","data":{"timestamp":" 946868219910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868220391","data":{"timestamp":" 946868220391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868220661","data":{"timestamp":" 946868220660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868221457","data":{"timestamp":" 946868221456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868222760","data":{"timestamp":" 946868222760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868223098","data":{"timestamp":" 946868223097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868224342","data":{"timestamp":" 946868224342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868225266","data":{"timestamp":" 946868225265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868225932","data":{"timestamp":" 946868225931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868226184","data":{"timestamp":" 946868226184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868227050","data":{"timestamp":" 946868227050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868227598","data":{"timestamp":" 946868227597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868228180","data":{"timestamp":" 946868228179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868228753","data":{"timestamp":" 946868228752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868231527","data":{"timestamp":" 946868231526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868232800","data":{"timestamp":" 946868232800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868233815","data":{"timestamp":" 946868233814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868235176","data":{"timestamp":" 946868235175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868236232","data":{"timestamp":" 946868236231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868236774","data":{"timestamp":" 946868236773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868237937","data":{"timestamp":" 946868237937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868239393","data":{"timestamp":" 946868239392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868240540","data":{"timestamp":" 946868240538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868241095","data":{"timestamp":" 946868241094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868242061","data":{"timestamp":" 946868242060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868244578","data":{"timestamp":" 946868244577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868245558","data":{"timestamp":" 946868245558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868245868","data":{"timestamp":" 946868245867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868246642","data":{"timestamp":" 946868246642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868248017","data":{"timestamp":" 946868248017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868248693","data":{"timestamp":" 946868248692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868249124","data":{"timestamp":" 946868249124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868249979","data":{"timestamp":" 946868249979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868251023","data":{"timestamp":" 946868251023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868251509","data":{"timestamp":" 946868251508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868252464","data":{"timestamp":" 946868252463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868252669","data":{"timestamp":" 946868252669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868253452","data":{"timestamp":" 946868253451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868256081","data":{"timestamp":" 946868256080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868257095","data":{"timestamp":" 946868257094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868258072","data":{"timestamp":" 946868258072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868259306","data":{"timestamp":" 946868259305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868259947","data":{"timestamp":" 946868259947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868261101","data":{"timestamp":" 946868261100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868261937","data":{"timestamp":" 946868261936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868262690","data":{"timestamp":" 946868262689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868262860","data":{"timestamp":" 946868262859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868263633","data":{"timestamp":" 946868263632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868266816","data":{"timestamp":" 946868266815"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868268109","data":{"timestamp":" 946868268109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868268960","data":{"timestamp":" 946868268959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868271164","data":{"timestamp":" 946868271162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868272037","data":{"timestamp":" 946868272036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868273274","data":{"timestamp":" 946868273274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868273965","data":{"timestamp":" 946868273964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868274527","data":{"timestamp":" 946868274527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868275170","data":{"timestamp":" 946868275169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868276202","data":{"timestamp":" 946868276202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868276603","data":{"timestamp":" 946868276602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868277336","data":{"timestamp":" 946868277336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868277837","data":{"timestamp":" 946868277836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868278299","data":{"timestamp":" 946868278298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868278913","data":{"timestamp":" 946868278913"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868281295","data":{"timestamp":" 946868281295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868282987","data":{"timestamp":" 946868282986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868284149","data":{"timestamp":" 946868284148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868284929","data":{"timestamp":" 946868284928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868285404","data":{"timestamp":" 946868285403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868286484","data":{"timestamp":" 946868286483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868287052","data":{"timestamp":" 946868287051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868289715","data":{"timestamp":" 946868289714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868290636","data":{"timestamp":" 946868290635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868291355","data":{"timestamp":" 946868291355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868291538","data":{"timestamp":" 946868291538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868292064","data":{"timestamp":" 946868292063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868292795","data":{"timestamp":" 946868292794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868293362","data":{"timestamp":" 946868293362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868296325","data":{"timestamp":" 946868296325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868296952","data":{"timestamp":" 946868296951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868300275","data":{"timestamp":" 946868300274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868301679","data":{"timestamp":" 946868301678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868301968","data":{"timestamp":" 946868301967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868302842","data":{"timestamp":" 946868302841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868304118","data":{"timestamp":" 946868304117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868304996","data":{"timestamp":" 946868304996"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868305095","data":{"timestamp":" 946868305094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868305440","data":{"timestamp":" 946868305440"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868306493","data":{"timestamp":" 946868306493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868307447","data":{"timestamp":" 946868307447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868309447","data":{"timestamp":" 946868309446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868310310","data":{"timestamp":" 946868310309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868310415","data":{"timestamp":" 946868310415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868311417","data":{"timestamp":" 946868311416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868312892","data":{"timestamp":" 946868312892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868313967","data":{"timestamp":" 946868313966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868315528","data":{"timestamp":" 946868315527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868316089","data":{"timestamp":" 946868316087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868316846","data":{"timestamp":" 946868316846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868319851","data":{"timestamp":" 946868319850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868321093","data":{"timestamp":" 946868321092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868321905","data":{"timestamp":" 946868321905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868323021","data":{"timestamp":" 946868323020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868323625","data":{"timestamp":" 946868323624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868324619","data":{"timestamp":" 946868324618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868325480","data":{"timestamp":" 946868325480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868326606","data":{"timestamp":" 946868326605"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868327706","data":{"timestamp":" 946868327705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868330374","data":{"timestamp":" 946868330373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868331396","data":{"timestamp":" 946868331395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868333100","data":{"timestamp":" 946868333099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868333747","data":{"timestamp":" 946868333746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868334156","data":{"timestamp":" 946868334155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868334988","data":{"timestamp":" 946868334987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868337823","data":{"timestamp":" 946868337822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868338998","data":{"timestamp":" 946868338998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868339592","data":{"timestamp":" 946868339592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868340427","data":{"timestamp":" 946868340427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868341703","data":{"timestamp":" 946868341703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868342570","data":{"timestamp":" 946868342569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868343703","data":{"timestamp":" 946868343702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868344201","data":{"timestamp":" 946868344200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868344801","data":{"timestamp":" 946868344801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868345674","data":{"timestamp":" 946868345673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868346328","data":{"timestamp":" 946868346327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868346993","data":{"timestamp":" 946868346993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868347510","data":{"timestamp":" 946868347509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868348267","data":{"timestamp":" 946868348266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868348749","data":{"timestamp":" 946868348749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868349285","data":{"timestamp":" 946868349284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868350284","data":{"timestamp":" 946868350284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868350559","data":{"timestamp":" 946868350559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868351443","data":{"timestamp":" 946868351443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868353592","data":{"timestamp":" 946868353591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868354453","data":{"timestamp":" 946868354452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868355396","data":{"timestamp":" 946868355395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868356026","data":{"timestamp":" 946868356026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868356257","data":{"timestamp":" 946868356257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868357197","data":{"timestamp":" 946868357197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868358352","data":{"timestamp":" 946868358352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868358903","data":{"timestamp":" 946868358902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868359710","data":{"timestamp":" 946868359709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868360506","data":{"timestamp":" 946868360506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868361112","data":{"timestamp":" 946868361112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868361967","data":{"timestamp":" 946868361966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868362853","data":{"timestamp":" 946868362853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868363707","data":{"timestamp":" 946868363707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868364423","data":{"timestamp":" 946868364422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868366387","data":{"timestamp":" 946868366386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868366947","data":{"timestamp":" 946868366946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868367950","data":{"timestamp":" 946868367949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868368639","data":{"timestamp":" 946868368639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868371959","data":{"timestamp":" 946868371958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868373340","data":{"timestamp":" 946868373340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868373591","data":{"timestamp":" 946868373590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868373991","data":{"timestamp":" 946868373990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868374837","data":{"timestamp":" 946868374837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868376170","data":{"timestamp":" 946868376169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868377793","data":{"timestamp":" 946868377793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868378046","data":{"timestamp":" 946868378045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868379111","data":{"timestamp":" 946868379110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868380704","data":{"timestamp":" 946868380704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868382218","data":{"timestamp":" 946868382217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868383014","data":{"timestamp":" 946868383013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868383119","data":{"timestamp":" 946868383119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868383792","data":{"timestamp":" 946868383792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868384688","data":{"timestamp":" 946868384688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868386736","data":{"timestamp":" 946868386735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868386985","data":{"timestamp":" 946868386984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868387715","data":{"timestamp":" 946868387714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868388634","data":{"timestamp":" 946868388633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868388859","data":{"timestamp":" 946868388859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868390105","data":{"timestamp":" 946868390105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868392580","data":{"timestamp":" 946868392579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868392997","data":{"timestamp":" 946868392997"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868393700","data":{"timestamp":" 946868393700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868394620","data":{"timestamp":" 946868394620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868395655","data":{"timestamp":" 946868395654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868396860","data":{"timestamp":" 946868396859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868397544","data":{"timestamp":" 946868397544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868398737","data":{"timestamp":" 946868398736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868399391","data":{"timestamp":" 946868399390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868400223","data":{"timestamp":" 946868400223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868400385","data":{"timestamp":" 946868400384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868401418","data":{"timestamp":" 946868401417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868403677","data":{"timestamp":" 946868403676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868404194","data":{"timestamp":" 946868404193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868405024","data":{"timestamp":" 946868405024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868408041","data":{"timestamp":" 946868408040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868408751","data":{"timestamp":" 946868408750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868409374","data":{"timestamp":" 946868409374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868410237","data":{"timestamp":" 946868410236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868411278","data":{"timestamp":" 946868411278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868413533","data":{"timestamp":" 946868413532"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868413983","data":{"timestamp":" 946868413982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868414986","data":{"timestamp":" 946868414985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868416153","data":{"timestamp":" 946868416152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868417308","data":{"timestamp":" 946868417308"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868418103","data":{"timestamp":" 946868418103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868419611","data":{"timestamp":" 946868419610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868420541","data":{"timestamp":" 946868420541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868421879","data":{"timestamp":" 946868421878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868422412","data":{"timestamp":" 946868422411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868423036","data":{"timestamp":" 946868423036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868423906","data":{"timestamp":" 946868423905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868424742","data":{"timestamp":" 946868424741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868425387","data":{"timestamp":" 946868425386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868425953","data":{"timestamp":" 946868425952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868426725","data":{"timestamp":" 946868426725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868427251","data":{"timestamp":" 946868427250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868427850","data":{"timestamp":" 946868427849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868428069","data":{"timestamp":" 946868428068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868428749","data":{"timestamp":" 946868428748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868429593","data":{"timestamp":" 946868429593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868432042","data":{"timestamp":" 946868432041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868432421","data":{"timestamp":" 946868432420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868433083","data":{"timestamp":" 946868433082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868433873","data":{"timestamp":" 946868433873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868434126","data":{"timestamp":" 946868434125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868434618","data":{"timestamp":" 946868434617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868435453","data":{"timestamp":" 946868435451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868436238","data":{"timestamp":" 946868436237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868437303","data":{"timestamp":" 946868437302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868437903","data":{"timestamp":" 946868437902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868441244","data":{"timestamp":" 946868441242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868442003","data":{"timestamp":" 946868442002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868442995","data":{"timestamp":" 946868442994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868443876","data":{"timestamp":" 946868443875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868444947","data":{"timestamp":" 946868444947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868445445","data":{"timestamp":" 946868445445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868446526","data":{"timestamp":" 946868446526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868447700","data":{"timestamp":" 946868447700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868449066","data":{"timestamp":" 946868449065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868449426","data":{"timestamp":" 946868449425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868450127","data":{"timestamp":" 946868450126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868450427","data":{"timestamp":" 946868450426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868451474","data":{"timestamp":" 946868451472"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868454096","data":{"timestamp":" 946868454095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868455626","data":{"timestamp":" 946868455625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868456837","data":{"timestamp":" 946868456837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868457147","data":{"timestamp":" 946868457146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868458172","data":{"timestamp":" 946868458171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868459094","data":{"timestamp":" 946868459094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868460066","data":{"timestamp":" 946868460065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868460295","data":{"timestamp":" 946868460294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868460767","data":{"timestamp":" 946868460766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868461490","data":{"timestamp":" 946868461489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868462018","data":{"timestamp":" 946868462017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868463779","data":{"timestamp":" 946868463778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868464330","data":{"timestamp":" 946868464329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868465196","data":{"timestamp":" 946868465196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868465444","data":{"timestamp":" 946868465444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868466478","data":{"timestamp":" 946868466478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868467865","data":{"timestamp":" 946868467865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868469886","data":{"timestamp":" 946868469885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868470432","data":{"timestamp":" 946868470431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868471257","data":{"timestamp":" 946868471257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868472169","data":{"timestamp":" 946868472168"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868472678","data":{"timestamp":" 946868472677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868474200","data":{"timestamp":" 946868474199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868476777","data":{"timestamp":" 946868476776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868477254","data":{"timestamp":" 946868477253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868478674","data":{"timestamp":" 946868478673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868479082","data":{"timestamp":" 946868479081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868479530","data":{"timestamp":" 946868479530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868479860","data":{"timestamp":" 946868479859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868480852","data":{"timestamp":" 946868480851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868482250","data":{"timestamp":" 946868482249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868483325","data":{"timestamp":" 946868483325"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868484050","data":{"timestamp":" 946868484049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868484281","data":{"timestamp":" 946868484280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868485055","data":{"timestamp":" 946868485055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868485326","data":{"timestamp":" 946868485326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868485941","data":{"timestamp":" 946868485941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868486161","data":{"timestamp":" 946868486160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868487068","data":{"timestamp":" 946868487067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868490120","data":{"timestamp":" 946868490120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868490710","data":{"timestamp":" 946868490709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868491561","data":{"timestamp":" 946868491560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868492484","data":{"timestamp":" 946868492483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868493415","data":{"timestamp":" 946868493414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868496189","data":{"timestamp":" 946868496189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868497381","data":{"timestamp":" 946868497381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868497923","data":{"timestamp":" 946868497922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868498827","data":{"timestamp":" 946868498826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868499749","data":{"timestamp":" 946868499748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868500402","data":{"timestamp":" 946868500402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868501114","data":{"timestamp":" 946868501114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868503354","data":{"timestamp":" 946868503354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868504480","data":{"timestamp":" 946868504479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868505676","data":{"timestamp":" 946868505675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868506730","data":{"timestamp":" 946868506729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868507594","data":{"timestamp":" 946868507593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868507943","data":{"timestamp":" 946868507942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868508806","data":{"timestamp":" 946868508805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868509078","data":{"timestamp":" 946868509078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868509619","data":{"timestamp":" 946868509618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868509835","data":{"timestamp":" 946868509834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868510442","data":{"timestamp":" 946868510442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868513048","data":{"timestamp":" 946868513047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868513691","data":{"timestamp":" 946868513690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868514181","data":{"timestamp":" 946868514180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868515501","data":{"timestamp":" 946868515500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868516014","data":{"timestamp":" 946868516013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868516234","data":{"timestamp":" 946868516233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868516906","data":{"timestamp":" 946868516905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868517961","data":{"timestamp":" 946868517961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868518676","data":{"timestamp":" 946868518676"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868518898","data":{"timestamp":" 946868518897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868519553","data":{"timestamp":" 946868519552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868520448","data":{"timestamp":" 946868520447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868520720","data":{"timestamp":" 946868520720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868521456","data":{"timestamp":" 946868521456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868522273","data":{"timestamp":" 946868522272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868522554","data":{"timestamp":" 946868522554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868523301","data":{"timestamp":" 946868523300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868525866","data":{"timestamp":" 946868525865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868527163","data":{"timestamp":" 946868527162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868528056","data":{"timestamp":" 946868528055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868528425","data":{"timestamp":" 946868528425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868528946","data":{"timestamp":" 946868528944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868529769","data":{"timestamp":" 946868529768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868530049","data":{"timestamp":" 946868530049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868532664","data":{"timestamp":" 946868532663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868533153","data":{"timestamp":" 946868533152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868534134","data":{"timestamp":" 946868534133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868534604","data":{"timestamp":" 946868534603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868535306","data":{"timestamp":" 946868535306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868535888","data":{"timestamp":" 946868535888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868536491","data":{"timestamp":" 946868536490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868537416","data":{"timestamp":" 946868537416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868539927","data":{"timestamp":" 946868539926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868540466","data":{"timestamp":" 946868540466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868541727","data":{"timestamp":" 946868541726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868542540","data":{"timestamp":" 946868542540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868543772","data":{"timestamp":" 946868543771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868544141","data":{"timestamp":" 946868544140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868545401","data":{"timestamp":" 946868545401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868548742","data":{"timestamp":" 946868548741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868550273","data":{"timestamp":" 946868550272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868550821","data":{"timestamp":" 946868550820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868551443","data":{"timestamp":" 946868551442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868554216","data":{"timestamp":" 946868554215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868554806","data":{"timestamp":" 946868554805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868555379","data":{"timestamp":" 946868555378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868556709","data":{"timestamp":" 946868556709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868556988","data":{"timestamp":" 946868556987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868557863","data":{"timestamp":" 946868557863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868559607","data":{"timestamp":" 946868559607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868561221","data":{"timestamp":" 946868561221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868561887","data":{"timestamp":" 946868561886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868563519","data":{"timestamp":" 946868563518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868564604","data":{"timestamp":" 946868564604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868565147","data":{"timestamp":" 946868565147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868566030","data":{"timestamp":" 946868566030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868568495","data":{"timestamp":" 946868568494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868570167","data":{"timestamp":" 946868570166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868571021","data":{"timestamp":" 946868571020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868572241","data":{"timestamp":" 946868572240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868573246","data":{"timestamp":" 946868573245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868574079","data":{"timestamp":" 946868574079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868574934","data":{"timestamp":" 946868574933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868575726","data":{"timestamp":" 946868575726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868576962","data":{"timestamp":" 946868576961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868577595","data":{"timestamp":" 946868577595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868578664","data":{"timestamp":" 946868578663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868579307","data":{"timestamp":" 946868579307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868579894","data":{"timestamp":" 946868579894"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868580623","data":{"timestamp":" 946868580622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868582817","data":{"timestamp":" 946868582817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868583476","data":{"timestamp":" 946868583475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868584087","data":{"timestamp":" 946868584087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868585480","data":{"timestamp":" 946868585479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868586675","data":{"timestamp":" 946868586674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868587451","data":{"timestamp":" 946868587451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868588116","data":{"timestamp":" 946868588115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868589237","data":{"timestamp":" 946868589237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868590753","data":{"timestamp":" 946868590752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868591898","data":{"timestamp":" 946868591898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868594065","data":{"timestamp":" 946868594065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868595018","data":{"timestamp":" 946868595017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868595770","data":{"timestamp":" 946868595769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868596879","data":{"timestamp":" 946868596878"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868597661","data":{"timestamp":" 946868597660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868598484","data":{"timestamp":" 946868598484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868601192","data":{"timestamp":" 946868601189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868601326","data":{"timestamp":" 946868601326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 55f6d07d-cd7f-405e-9b1f-d4dec9322526"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_1"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868631330","data":{"timestamp":" 946868631330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868632359","data":{"timestamp":" 946868632358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868633908","data":{"timestamp":" 946868633907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAPENDEZA"," userResponse":" YAPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868638036","data":{"timestamp":" 946868638035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukiyatazama yanameremeta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIYATAZAMA"," userResponse":" UKIYATAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868639974","data":{"timestamp":" 946868639973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukiyatazama yanameremeta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAMEREMETA"," userResponse":" YANAMEREMETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868643275","data":{"timestamp":" 946868643275"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868644304","data":{"timestamp":" 946868644304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868645852","data":{"timestamp":" 946868645851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAPENDEZA"," userResponse":" YAPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868649059","data":{"timestamp":" 946868649058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868650087","data":{"timestamp":" 946868650087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868651634","data":{"timestamp":" 946868651633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAPENDEZA"," userResponse":" YAPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868655794","data":{"timestamp":" 946868655793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukiyatazama yanameremeta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIYATAZAMA"," userResponse":" UKIYATAZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868657732","data":{"timestamp":" 946868657732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ukiyatazama yanameremeta"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAMEREMETA"," userResponse":" YANAMEREMETA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868661025","data":{"timestamp":" 946868661021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUA"," userResponse":" MAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868662057","data":{"timestamp":" 946868662057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZURI"," userResponse":" MAZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868663606","data":{"timestamp":" 946868663606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maua mazuri yapendeza"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAPENDEZA"," userResponse":" YAPENDEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868666322","data":{"timestamp":" 946868666322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nzu nzu nzu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZU"," userResponse":" NZU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868667062","data":{"timestamp":" 946868667061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nzu nzu nzu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZU"," userResponse":" NZU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868667436","data":{"timestamp":" 946868667435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nzu nzu nzu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZU"," userResponse":" NZU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868670191","data":{"timestamp":" 946868670190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868670596","data":{"timestamp":" 946868670596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868671122","data":{"timestamp":" 946868671121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUKI"," userResponse":" NYUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868671576","data":{"timestamp":" 946868671575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIA"," userResponse":" LIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868671884","data":{"timestamp":" 946868671884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868674773","data":{"timestamp":" 946868674772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Toka mbali kutafuta ua zuri kwa chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOKA"," userResponse":" TOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868675340","data":{"timestamp":" 946868675337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Toka mbali kutafuta ua zuri kwa chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868676258","data":{"timestamp":" 946868676257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Toka mbali kutafuta ua zuri kwa chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTAFUTA"," userResponse":" KUTAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868676714","data":{"timestamp":" 946868676713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Toka mbali kutafuta ua zuri kwa chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UA"," userResponse":" UA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868677230","data":{"timestamp":" 946868677230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Toka mbali kutafuta ua zuri kwa chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868677468","data":{"timestamp":" 946868677467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Toka mbali kutafuta ua zuri kwa chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868678228","data":{"timestamp":" 946868678227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Toka mbali kutafuta ua zuri kwa chakula"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868680993","data":{"timestamp":" 946868680992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nzu nzu nzu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZU"," userResponse":" NZU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868681729","data":{"timestamp":" 946868681728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nzu nzu nzu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZU"," userResponse":" NZU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868682102","data":{"timestamp":" 946868682101"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nzu nzu nzu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZU"," userResponse":" NZU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868684826","data":{"timestamp":" 946868684826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868685230","data":{"timestamp":" 946868685229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868685756","data":{"timestamp":" 946868685755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUKI"," userResponse":" NYUKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868686211","data":{"timestamp":" 946868686211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LIA"," userResponse":" LIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868686526","data":{"timestamp":" 946868686525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Garden_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868689237","data":{"timestamp":" 946868689235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868689320","data":{"timestamp":" 946868689320"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" cc342648-231b-4a89-ae5a-0339a7ead73d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Garden_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" We mama nyuki lia we"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WE"," userResponse":" WE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868711911","data":{"timestamp":" 946868711910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 58237748-7401-46e9-bd7f-cf7e27a3af52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868712555","data":{"timestamp":" 946868712555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 58237748-7401-46e9-bd7f-cf7e27a3af52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868712709","data":{"timestamp":" 946868712709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 58237748-7401-46e9-bd7f-cf7e27a3af52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868712817","data":{"timestamp":" 946868712817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 58237748-7401-46e9-bd7f-cf7e27a3af52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868712906","data":{"timestamp":" 946868712906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 58237748-7401-46e9-bd7f-cf7e27a3af52"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868731807","data":{"timestamp":" 946868731807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" b0a84350-2449-4264-a973-21faccefda32"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868731859","data":{"timestamp":" 946868731859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" b0a84350-2449-4264-a973-21faccefda32"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868731947","data":{"timestamp":" 946868731947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" b0a84350-2449-4264-a973-21faccefda32"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_52__it_2"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja buibui Anansi alivuna viazi vikuu shambani mwake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868756645","data":{"timestamp":" 946868756645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_CH-N-A"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868764505","data":{"timestamp":" 946868764505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_B_B-P-Z"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" B"," userResponse":" B"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868768959","data":{"timestamp":" 946868768959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_CH_V-CH-S"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" CH"," userResponse":" CH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868775508","data":{"timestamp":" 946868775508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_D_T-Y-D"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" D"," userResponse":" D"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868781564","data":{"timestamp":" 946868781564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_E_M-K-E"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868789577","data":{"timestamp":" 946868789577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_F_Z-F-H"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" F"," userResponse":" F"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868793402","data":{"timestamp":" 946868793402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_G_G-H-A"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" G"," userResponse":" G"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868797508","data":{"timestamp":" 946868797507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_H_T-H-G"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" H"," userResponse":" H"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868801646","data":{"timestamp":" 946868801646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_I_N-I-K"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868812889","data":{"timestamp":" 946868812889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_J_B-J-N"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" J"," userResponse":" J"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868818340","data":{"timestamp":" 946868818340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_K_CH-K-D"," problemNumber":" 11"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" K"," userResponse":" K"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868823765","data":{"timestamp":" 946868823765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_L_H-G-L"," problemNumber":" 12"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" L"," userResponse":" L"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868827377","data":{"timestamp":" 946868827377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_M_M-Y-L"," problemNumber":" 13"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" M"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868830733","data":{"timestamp":" 946868830733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_N_N-S-I"," problemNumber":" 14"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" N"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868834004","data":{"timestamp":" 946868834004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_O_R-O-E"," problemNumber":" 15"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868838484","data":{"timestamp":" 946868838484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_P_V-P-W"," problemNumber":" 16"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" P"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868843730","data":{"timestamp":" 946868843730"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_R_R-E-S"," problemNumber":" 17"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" R"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868850714","data":{"timestamp":" 946868850714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_S_A-L-S"," problemNumber":" 18"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" S"," userResponse":" S"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868855220","data":{"timestamp":" 946868855220"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_T_Y-Z-T"," problemNumber":" 19"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" T"," userResponse":" T"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868859044","data":{"timestamp":" 946868859044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_U_U-CH-N"," problemNumber":" 20"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868863295","data":{"timestamp":" 946868863294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_V_V-A-Y"," problemNumber":" 21"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" V"," userResponse":" V"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868869600","data":{"timestamp":" 946868869600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_W_F-W-U"," problemNumber":" 22"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" W"," userResponse":" W"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868873643","data":{"timestamp":" 946868873643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Y_F-Z-Y"," problemNumber":" 23"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868877588","data":{"timestamp":" 946868877588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" Z"," userResponse":" Z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868883337","data":{"timestamp":" 946868883336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_53__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868905911","data":{"timestamp":" 946868905911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868924063","data":{"timestamp":" 946868924063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 5648608a-58ab-48cb-ae59-dab65f2f508e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.all.stat.show.75__it_14"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_Z_R-P-Z"," problemNumber":" 24"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868942912","data":{"timestamp":" 946868942911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868943147","data":{"timestamp":" 946868943146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868944126","data":{"timestamp":" 946868944125"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868945413","data":{"timestamp":" 946868945412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868948381","data":{"timestamp":" 946868948380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868949235","data":{"timestamp":" 946868949235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868949555","data":{"timestamp":" 946868949555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868950799","data":{"timestamp":" 946868950798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868954418","data":{"timestamp":" 946868954416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868955417","data":{"timestamp":" 946868955416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868955683","data":{"timestamp":" 946868955682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868956640","data":{"timestamp":" 946868956640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868959544","data":{"timestamp":" 946868959543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868960584","data":{"timestamp":" 946868960584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868961066","data":{"timestamp":" 946868961066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_16","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868965642","data":{"timestamp":" 946868965640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868965721","data":{"timestamp":" 946868965720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" e6e95d2d-e4d0-4e9c-a9e5-4d49426f8fe7"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_16"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868980938","data":{"timestamp":" 946868980938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868981582","data":{"timestamp":" 946868981582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868981736","data":{"timestamp":" 946868981736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868982431","data":{"timestamp":" 946868982431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHUGHULI"," userResponse":" SHUGHULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868982965","data":{"timestamp":" 946868982965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGI"," userResponse":" NYINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868983130","data":{"timestamp":" 946868983129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868984054","data":{"timestamp":" 946868984054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAIROBI"," userResponse":" NAIROBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868985038","data":{"timestamp":" 946868985038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868985222","data":{"timestamp":" 946868985222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868985823","data":{"timestamp":" 946868985822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868986081","data":{"timestamp":" 946868986080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868986983","data":{"timestamp":" 946868986983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868988255","data":{"timestamp":" 946868988255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868988951","data":{"timestamp":" 946868988950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868989177","data":{"timestamp":" 946868989177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868990015","data":{"timestamp":" 946868990015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868990939","data":{"timestamp":" 946868990938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WASIOKUWA"," userResponse":" WASIOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868991170","data":{"timestamp":" 946868991170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868992012","data":{"timestamp":" 946868992012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Katika jiji la shughuli nyingi la Nairobi mbali na maisha ya nyumbani paliishi kikundi cha wavulana wasiokuwa na makazi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKAZI"," userResponse":" MAKAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868995529","data":{"timestamp":" 946868995529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIIKARIBISHA"," userResponse":" WALIIKARIBISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868996264","data":{"timestamp":" 946868996263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868996908","data":{"timestamp":" 946868996908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946868998210","data":{"timestamp":" 946868998210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waliikaribisha kila siku ilivyokuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUJA"," userResponse":" ILIVYOKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869001361","data":{"timestamp":" 946869001361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" ASUBUHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869002056","data":{"timestamp":" 946869002056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869003110","data":{"timestamp":" 946869003110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869003644","data":{"timestamp":" 946869003644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869004508","data":{"timestamp":" 946869004508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869005392","data":{"timestamp":" 946869005391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWEKA"," userResponse":" WANAWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869006026","data":{"timestamp":" 946869006026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKEKA"," userResponse":" MIKEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869006631","data":{"timestamp":" 946869006630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869007595","data":{"timestamp":" 946869007595"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869007854","data":{"timestamp":" 946869007853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869008719","data":{"timestamp":" 946869008719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALIA"," userResponse":" KULALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869009244","data":{"timestamp":" 946869009243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAMI"," userResponse":" LAMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869010109","data":{"timestamp":" 946869010109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Asubuhi moja wavulana hao walikuwa wanaweka mikeka yao baada ya kulalia lami baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869013133","data":{"timestamp":" 946869013132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKOKA"," userResponse":" WALIKOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869013827","data":{"timestamp":" 946869013827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOTO"," userResponse":" MOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869014501","data":{"timestamp":" 946869014501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869014745","data":{"timestamp":" 946869014745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869015410","data":{"timestamp":" 946869015410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIWI"," userResponse":" BIWI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869015614","data":{"timestamp":" 946869015614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869016599","data":{"timestamp":" 946869016598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKATAKA"," userResponse":" TAKATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869017793","data":{"timestamp":" 946869017793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTUMIA"," userResponse":" KUTUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869019079","data":{"timestamp":" 946869019079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKARATASI"," userResponse":" MAKARATASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869019655","data":{"timestamp":" 946869019655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869020766","data":{"timestamp":" 946869020766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFUKUZIA"," userResponse":" KUFUKUZIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869021343","data":{"timestamp":" 946869021342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" MBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869022206","data":{"timestamp":" 946869022205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walikoka moto karibu na biwi la takataka kutumia makaratasi ili kufukuzia mbali baridi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BARIDI"," userResponse":" BARIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869025092","data":{"timestamp":" 946869025092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIONGONI"," userResponse":" MIONGONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869025420","data":{"timestamp":" 946869025419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWA"," userResponse":" MWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869026185","data":{"timestamp":" 946869026184"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869026839","data":{"timestamp":" 946869026839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869028003","data":{"timestamp":" 946869028002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869028890","data":{"timestamp":" 946869028890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869029935","data":{"timestamp":" 946869029934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MDOGO"," userResponse":" MDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869030226","data":{"timestamp":" 946869030225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869030756","data":{"timestamp":" 946869030756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miongoni mwa wavulana hao alikuwa Magozwe mdogo kwa wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869033803","data":{"timestamp":" 946869033802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZAZI"," userResponse":" WAZAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869034037","data":{"timestamp":" 946869034037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869034875","data":{"timestamp":" 946869034875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869036304","data":{"timestamp":" 946869036304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFARIKI"," userResponse":" WALIPOFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869037655","data":{"timestamp":" 946869037655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869037954","data":{"timestamp":" 946869037954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869038590","data":{"timestamp":" 946869038588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869038789","data":{"timestamp":" 946869038789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869039403","data":{"timestamp":" 946869039402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869040303","data":{"timestamp":" 946869040303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITANO"," userResponse":" MITANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869041086","data":{"timestamp":" 946869041085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKEE"," userResponse":" PEKEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869041743","data":{"timestamp":" 946869041742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869042502","data":{"timestamp":" 946869042502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIENDA"," userResponse":" ALIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869043215","data":{"timestamp":" 946869043214"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869043446","data":{"timestamp":" 946869043446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869044628","data":{"timestamp":" 946869044627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869046860","data":{"timestamp":" 946869046859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869047448","data":{"timestamp":" 946869047447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUYU"," userResponse":" HUYU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869048646","data":{"timestamp":" 946869048646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMJALI"," userResponse":" HAKUMJALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869049577","data":{"timestamp":" 946869049577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTOTO"," userResponse":" MTOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869052762","data":{"timestamp":" 946869052761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUMPATIA"," userResponse":" HAKUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869053538","data":{"timestamp":" 946869053537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869054297","data":{"timestamp":" 946869054296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869054572","data":{"timestamp":" 946869054571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869055370","data":{"timestamp":" 946869055369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakumpatia Magozwe chakula cha kutosha."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOSHA"," userResponse":" KUTOSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869058788","data":{"timestamp":" 946869058787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMFANYISHA"," userResponse":" ALIMFANYISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869059694","data":{"timestamp":" 946869059693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWWE"," userResponse":" MAGOZWWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869060430","data":{"timestamp":" 946869060430"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869061390","data":{"timestamp":" 946869061389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NZITO"," userResponse":" NZITO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869061628","data":{"timestamp":" 946869061627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869062535","data":{"timestamp":" 946869062535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimfanyisha Magozwwe kazi nzito za nyumbani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869065798","data":{"timestamp":" 946869065797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869067075","data":{"timestamp":" 946869067074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOLIA"," userResponse":" ALIPOLIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869067674","data":{"timestamp":" 946869067673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869068873","data":{"timestamp":" 946869068872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULALAMIKA"," userResponse":" KULALAMIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869069852","data":{"timestamp":" 946869069851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869071004","data":{"timestamp":" 946869071004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMDADISI"," userResponse":" KUMDADISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869072582","data":{"timestamp":" 946869072582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869073686","data":{"timestamp":" 946869073685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipolia au kulalamika au kumdadisi mjombake alimpiga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPIGA"," userResponse":" ALIMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869076400","data":{"timestamp":" 946869076399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869077864","data":{"timestamp":" 946869077863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOULIZA"," userResponse":" ALIPOULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869078413","data":{"timestamp":" 946869078413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869079325","data":{"timestamp":" 946869079324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEENDA"," userResponse":" ANGEENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869079959","data":{"timestamp":" 946869079958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869081452","data":{"timestamp":" 946869081449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869082486","data":{"timestamp":" 946869082486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPIGA"," userResponse":" ALIMPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869083138","data":{"timestamp":" 946869083137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869083900","data":{"timestamp":" 946869083899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869085685","data":{"timestamp":" 946869085685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USINISUMBUE"," userResponse":" USINISUMBUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869085889","data":{"timestamp":" 946869085889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869086484","data":{"timestamp":" 946869086483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAYO"," userResponse":" HAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869087288","data":{"timestamp":" 946869087287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869087502","data":{"timestamp":" 946869087501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869088128","data":{"timestamp":" 946869088127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJINGA"," userResponse":" MJINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869089074","data":{"timestamp":" 946869089073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUWEZI"," userResponse":" HUWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869090207","data":{"timestamp":" 946869090207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUJIFUNZA"," userResponse":" KUJIFUNZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869091451","data":{"timestamp":" 946869091450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Magozwe alipouliza kama angeenda shule mjombake alimpiga na kusema Usinisumbue na hayo wewe ni mjinga huwezi kujifunza chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869093322","data":{"timestamp":" 946869093322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869094287","data":{"timestamp":" 946869094286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869095206","data":{"timestamp":" 946869095205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869095383","data":{"timestamp":" 946869095382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869096041","data":{"timestamp":" 946869096040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869096861","data":{"timestamp":" 946869096860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITATU"," userResponse":" MITATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869097062","data":{"timestamp":" 946869097062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869098293","data":{"timestamp":" 946869098292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDHULUMIWA"," userResponse":" KUDHULUMIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869099314","data":{"timestamp":" 946869099313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869100698","data":{"timestamp":" 946869100698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOROKA"," userResponse":" ALITOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869101254","data":{"timestamp":" 946869101254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKA"," userResponse":" KUTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869101509","data":{"timestamp":" 946869101509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869102714","data":{"timestamp":" 946869102713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MJOMBAKE"," userResponse":" MJOMBAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869103257","data":{"timestamp":" 946869103257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869103973","data":{"timestamp":" 946869103972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANZA"," userResponse":" KUANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869104666","data":{"timestamp":" 946869104666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUISHI"," userResponse":" KUISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869105863","data":{"timestamp":" 946869105863"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo baada ya miaka mitatu ya kudhulumiwa Magozwe alitoroka kutoka kwa mjombake na kuanza kuishi mitaani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869108727","data":{"timestamp":" 946869108726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869108963","data":{"timestamp":" 946869108963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869109972","data":{"timestamp":" 946869109971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MITAANI"," userResponse":" MITAANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869110712","data":{"timestamp":" 946869110711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869111753","data":{"timestamp":" 946869111753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUMU"," userResponse":" MAGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869112483","data":{"timestamp":" 946869112482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869112975","data":{"timestamp":" 946869112975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGI"," userResponse":" WENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869113405","data":{"timestamp":" 946869113404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAO"," userResponse":" WAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869115206","data":{"timestamp":" 946869115206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIJITAHIDI"," userResponse":" WALIJITAHIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869115759","data":{"timestamp":" 946869115759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869116475","data":{"timestamp":" 946869116474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869117399","data":{"timestamp":" 946869117398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869118123","data":{"timestamp":" 946869118122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPATA"," userResponse":" KUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869118937","data":{"timestamp":" 946869118936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869121319","data":{"timestamp":" 946869121318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869122293","data":{"timestamp":" 946869122293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869124270","data":{"timestamp":" 946869124270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKAMATWA"," userResponse":" WALIKAMATWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869126165","data":{"timestamp":" 946869126164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALICHAPWA"," userResponse":" WALICHAPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869126649","data":{"timestamp":" 946869126649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869127623","data":{"timestamp":" 946869127623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANANCHI"," userResponse":" WANANCHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869128487","data":{"timestamp":" 946869128487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869129420","data":{"timestamp":" 946869129420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati mwingine walikamatwa walichapwa na wananchi au waliugua."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIUGUA"," userResponse":" WALIUGUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869132085","data":{"timestamp":" 946869132085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUNDI"," userResponse":" KIKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869132778","data":{"timestamp":" 946869132778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HICHO"," userResponse":" HICHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869134260","data":{"timestamp":" 946869134259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILITEGEMEA"," userResponse":" KILITEGEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869135345","data":{"timestamp":" 946869135344"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPATO"," userResponse":" MAPATO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869136787","data":{"timestamp":" 946869136786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIYOPATA"," userResponse":" WALIYOPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869137581","data":{"timestamp":" 946869137580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869138506","data":{"timestamp":" 946869138505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOMBA"," userResponse":" KUOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869139337","data":{"timestamp":" 946869139335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBA"," userResponse":" OMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869139871","data":{"timestamp":" 946869139870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869140635","data":{"timestamp":" 946869140634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUZA"," userResponse":" KUUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869142090","data":{"timestamp":" 946869142090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PLASTIKI"," userResponse":" PLASTIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869143365","data":{"timestamp":" 946869143365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYUMA"," userResponse":" VYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869144658","data":{"timestamp":" 946869144657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUPA"," userResponse":" CHUPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869145140","data":{"timestamp":" 946869145140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869146127","data":{"timestamp":" 946869146127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGAZETI"," userResponse":" MAGAZETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869146823","data":{"timestamp":" 946869146823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUU"," userResponse":" MAKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869147318","data":{"timestamp":" 946869147317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869149737","data":{"timestamp":" 946869149737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAISHA"," userResponse":" MAISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869150231","data":{"timestamp":" 946869150231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869150749","data":{"timestamp":" 946869150748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869152012","data":{"timestamp":" 946869152012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869153026","data":{"timestamp":" 946869153026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUMU"," userResponse":" MAGUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869154361","data":{"timestamp":" 946869154360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869154616","data":{"timestamp":" 946869154615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869155241","data":{"timestamp":" 946869155241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITA"," userResponse":" VITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869155835","data":{"timestamp":" 946869155835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869156439","data":{"timestamp":" 946869156439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869157004","data":{"timestamp":" 946869157004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869157768","data":{"timestamp":" 946869157768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUNDI"," userResponse":" MAKUNDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869157864","data":{"timestamp":" 946869157864"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869158700","data":{"timestamp":" 946869158700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAVULANA"," userResponse":" WAVULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869159944","data":{"timestamp":" 946869159944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOTAKA"," userResponse":" WALIOTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869161510","data":{"timestamp":" 946869161510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUDHIBITI"," userResponse":" KUDHIBITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869162366","data":{"timestamp":" 946869162366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADHI"," userResponse":" BAADHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869162434","data":{"timestamp":" 946869162434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869163189","data":{"timestamp":" 946869163189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SEHEMU"," userResponse":" SEHEMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869163451","data":{"timestamp":" 946869163451"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869164146","data":{"timestamp":" 946869164146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Maisha vile vile yalikuwa magumu kutokana na vita baina yao na makundi ya wavulana waliotaka kudhibiti baadhi ya sehemu za jiji."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIJI"," userResponse":" JIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869166999","data":{"timestamp":" 946869166998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869167689","data":{"timestamp":" 946869167689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869168667","data":{"timestamp":" 946869168667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869169407","data":{"timestamp":" 946869169406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGOZWE"," userResponse":" MAGOZWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869170575","data":{"timestamp":" 946869170575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOKUWA"," userResponse":" ALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869171837","data":{"timestamp":" 946869171836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKICHUNGUZA"," userResponse":" AKICHUNGUZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869172327","data":{"timestamp":" 946869172326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869173100","data":{"timestamp":" 946869173099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAPIPA"," userResponse":" MAPIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869173352","data":{"timestamp":" 946869173351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869174089","data":{"timestamp":" 946869174087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAKA"," userResponse":" TAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869175736","data":{"timestamp":" 946869175736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869176541","data":{"timestamp":" 946869176541"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITABU"," userResponse":" KITABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869177296","data":{"timestamp":" 946869177295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIZEE"," userResponse":" KIZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869177571","data":{"timestamp":" 946869177571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869178426","data":{"timestamp":" 946869178425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADITHI"," userResponse":" HADITHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869181130","data":{"timestamp":" 946869181130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFUTA"," userResponse":" ALIFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869181943","data":{"timestamp":" 946869181943"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUMBI"," userResponse":" VUMBI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869182338","data":{"timestamp":" 946869182338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869183201","data":{"timestamp":" 946869183201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKIWEKA"," userResponse":" KUKIWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869183824","data":{"timestamp":" 946869183824"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDANI"," userResponse":" NDANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869183909","data":{"timestamp":" 946869183908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869184543","data":{"timestamp":" 946869184543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GUNIA"," userResponse":" GUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869185167","data":{"timestamp":" 946869185166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifuta vumbi na kukiweka ndani ya gunia lake."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869187861","data":{"timestamp":" 946869187861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869188334","data":{"timestamp":" 946869188334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869188978","data":{"timestamp":" 946869188977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869190567","data":{"timestamp":" 946869190566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIZOEA"," userResponse":" ALIZOEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869191621","data":{"timestamp":" 946869191621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKITOA"," userResponse":" KUKITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869191920","data":{"timestamp":" 946869191919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869192990","data":{"timestamp":" 946869192989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUANGALIA"," userResponse":" KUANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869193603","data":{"timestamp":" 946869193602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869193992","data":{"timestamp":" 946869193992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869194080","data":{"timestamp":" 946869194080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PICHA"," userResponse":" PICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_51__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869202313","data":{"timestamp":" 946869202313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_52__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946869260601","data":{"timestamp":" 946869260601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000103_054335"," gameId":" 85394558-32fd-4859-9db8-a20b8bc3f83c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_51__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Baadaye kila siku alizoea kukitoa na kuangalia picha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}